面對襲擊見到人比人打 你係得兩條路簡

一
你就先警告幾次（冷靜冷靜 先生得警告你 咁就夠）同講明懷疑你犯左傷人19 依家要行公民101去制服佢

警告係為左最後事實係你多次警告但無效
為左保護自己同其他市民安全
你逼於無奈下去行101制服佢

二
你唔想出手就拍片 圍起個襲擊者 然後報警
同埋交片同做證人

你淨係拍片嘅唔交證據唔做證人 就不如行開當幫忙啦

我冇野講